\begin{savequote}[75mm]
    I would have been here sooner but the bus kept stopping for other people to get on it.
    \qauthor{Sheldon Cooper, fictional character in \textbf{The Big Bang Theory}}
\end{savequote}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Conclusões e Trabalho Futuro } \label{sec:conclusions_portuguese}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Nesta secção deve ser feito um resumo do trabalho realizado.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Análise do trabalho realizado}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Analise o que foi feito, comentando o que é bom e o que é menos bom.
Refira-se aos resultados experimentais para dizer que objetivos foram alcançados.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Trabalho futuro}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Diga o que falta fazer para melhorar, o que pode ser adicionado, etc. Qualquer trabalho sempre tem algo pode ser feito a seguir, ou melhorado.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section[Publicações e contribuições ... ]{Publicações e contribuições relacionadas com os trabalhos realizados}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Esta seção contém a lista de publicações ou outros produtos resultantes do trabalho realizado (software, relatório etc.).
